男仔21歲A0係咪玩撚完?

唉 讀書發現左好多女仔已經有男朋友

自己中學又唔知ON99做緊咩 結果咩溝女技巧都學唔到

唔知以後點識2字頭架女仔真係

女人黃金時間係15 - 25

男人黃金時間係25 - 45

但我驚咁落去 我40都係A0 果種感覺好絕望

2２歲A0

21 A0

就黎23 好有同感

覺唔覺生活好空虛 好辛苦

19 A0

原來咁多人都A0

20 A0

過多廿年就慣嫁啦

37A0

好驚a0 grad

搞清楚自己 想拍拖定搞野 想拍拖 要溝通與關懷 想搞野去CALL G明買明賣

唔覺

肯定係拍拖 想搵個伴侶傾計 互相關心

同埋唔好講扑野 依家J都唔想打個人SAD到

20a0

24 a0

60a0

18A0

23歲A2
每次都只係keep到2個月

咁魔法師點算

拍拖其實好煩
20歲A3

20歲 A12

樓主唔好再打咁多丁啦 傷身

利申 : 20歲A2

本小姐22歲A0

冇點打喇依家 多謝關心 希望可以早日脫A0

22A0

收嗲啦 21一歲係度叫春

23a0

你並不孤單

A0

50A0

15到30年齡段
香港男多女少

21 好後生姐

話就話男多女少 但我成日發現九成女仔都有男朋友

男仔就單身多

我就係驚 30都係咁

點解咁冇自信

因為我依個年紀既 9成女仔都拍過拖

自己又冇戀愛經驗 又唔太識同女仔溝通 女仔朋友又唔多過

真係好難拍到拖

我都覺我依家讀緊個度 全班得我1個男 冇仔既女都係得1個 見到個又肥又丑既都有仔我真係O撚左 雖然條仔都係柒

利申 21 A0

唔會啦
我就係A0絲 身邊好多朋友都係
況且你係要搵個真心鐘意既人拍拖架嘛
拍得多又如何
分左手之後咪又係變哂ex
有意思咩

我幫我條仔出pool 佢19歲

唉 希望啦 好想快D有女朋友

亦都祝絲打你快D搵到個好男仔

因為你 a0 所以唔知

希望在明天嘛
我都係22歲先出pool

係
利申:就20歲 A0矮柒肥毒撚

照下塊鏡就知點解

冇人一生出黎就識拍拖
亦都冇人會知自己想要D咩唔想要D咩

只有透過拍拖, 先會更了解自己
改善自己

拍拖會令真正了解自己, 因為真係會變左另一個人

未拍過拖既人係唔會明

最重要
當你懂得點樣拍拖, 個人成熟了
就唔會錯失你未來既 mr./mrs. right

咁當然, 有人初戀就結婚
唔係冇架, 正如六合彩都有人中啦
不過唔會係你之麻

戒丁喇 精氣神都會好返好多

你一恐懼就迷失一世, 自己諗

利申 24 A1

21 A0 聽日生日
睇黎生日願望又係出pool

25a0

連登班毒撚唔A0都幾難

其實得閒叫春 不如努力d去學下野
如果仲讀緊書 學一種運動同樂器 多d睇下書 自然會識到高質小小既女

上少啲連登
成日上學足連登仔思維就真係玩完

肥矮毒柒自己揀一款喇八婆

A0左24既咁點算

無時無刻為追 15-25歲的女女努力

有錢 就得

請問是陳述句嗎？

望住昔日嘅校花女神近排開始每日要係snapchat 夾波波，感覺真係好奇妙
聽過人講，男人係紅酒，女人係牛奶
紅酒年份越遠越矜貴，牛奶就黎到期無人要就要恐慌性抛售

24 A0都未出聲

升中四了...

20A0

有道理

on99
男人大把時間怕條鐵咩

女就話驚姐

A0咪a0喔又叫春

21 a0都有得圍爐

18 a0

20 a0

希望在明年，好快到你四十一個陣咪唔脫 a0

28a0

九成女仔定九成靚女呀

係

死毒撚

利伸：16歲a4

你其實係咪想講女多男少?

就24歲 A0

我19 A0

如果真係想出pool
心態首先就唔好咁驚自己永遠A0
放開啲 順其自然啦 緣分嘅嘢有時你唔追求 好快就到

認同
隨緣啦

23歲 成為魔法術的路出發

有料個班就係

22 A0
但已經食過幾百條仔

20ao

20歲A0，求其去青樓破處就算架啦，女朋友呢d野唔關我事

叫雞未

係你有興趣既九成都有仔咋掛
大把條件唔掂既女仔無男朋友啦

有d人 18-22屌女無數 又pure又處

豬西一樣有仔拖
有人話, 樣衰都未必嫁唔出, 但格衰就......

但都唔可以太樣衰囉

見過個女仔性格好好但真係太樣衰冇人要